[總共派左$6500]我牛屎佬中唔中都派錢(5)

首先祝賣料狗，逢賭必輸啊

為杜絕賣料狗，小弟創立了一個完全免費又唔洗猜謎既心水channel

忠告:賭錢無必勝，咪俾錢犬隻

LM

上一個post 中左既巴打

可以line 或tg 搵我 id: hkjcisdog
line會經常睇

Lm

留名

lm

G chi

g chi牛屎佬

繼續支持

角球 好準下
不過都等你派

抽唔撚到啊

樓豬全家平安

派100比我好嗎 輸到冇得再輸

正評

中我

留個靚名

我

抽我

Me

買左5球總入球 thanks brother

我我我

搵左樓豬了 支持

祝樓主長買長中

Good

派me

臨場加碼

如果馬會户口號碼有齊4,6,8,9或1,6,2,8

請line hkjcisdog 名額10位 先到先得

派極都無我嘅....到我未姐

我啊

差一個

派我啊

截

Shit又慢左

...

屌呀

派極都冇

牛屎ho ball

派我

Lm支持

支持樓主

>_>

9527 好球！

me

留名先

我唔會派比佢

笑死

我有齊呢兩種number派唔派我？

你眼花睇錯？

L<M

Lmlm

中唔中都派錢咁正

留個名先

L_M

已join

我了

再留了~

line搵左你 求派

總共派左8100蚊

我又要

其實係咪要俾埋連登名先派
次次都冇俾

唔關事😂 依度太多職乞

牛佬 去到第5個post我仲等緊你派呀

求100蚊開飯

每次出完先到先得，我部機就會hang

係咪留名等抽

派咗咁多

LM求派

我了
一次就夠 祝贏

從來沒我份

多謝樓主
長買長中

牛哥

已收錢 多謝牛屎派錢

祝永遠中，已收到

下次要派中我了

中我行大運

我一日唔死，一日都有機會派到比你

今晚有冇水？

早d訓，聽日有

thx

想問下有無派9527？

無

聽朝邊場
較定鬧鐘

lm待跟

Bin c

已收錢 多謝牛屎狗

Not bin C 佢答無先貼 誠誠實實地答有好難咩

派左幾個post都未派到我

樓主贏多d

樓主幫9527 破除派9527輸到褲甩既都市傳說

職乞

Lm 希望有機會派我

派左一次就無派 同埋我牛屎佬派比邊個都要俾你地審

我派左$183,890,768,000.00

跟左樓主中左小小

牛佬，你真係癡線佬黎，周圍派錢，但我鍾意

支持你

支持

thx 牛屎巴

仲唔捉到你個五毛！！！

吹到咁大

Gchi

又中

又中，叻

比個正評你，加油

唔派你就一國一制實施
唔係五毛係乜=.=

啱啊

老孫輕輕一推

牛屎730有冇水

等派起機

求派我起機

水持 派我

做咩賭咁大？

牛屎咁有信心10.5S
利申8.5S準備同DSE人一齊JUMP

做乜咁衝動買8.5s

求起機

6點鐘果堆日假會唔會賭角

角球好難賭啊 突然爆角

頂撚住

等唔切出水就自己中咗伏

10c end

之後冰封返20分鍾完場

頂到

嘩屌 80分鐘已經10角 驚到瀨屎

牛屎佬故仔好勵志

樓主狙擊賣料狗計劃進行成點

真係好癲, 望返自己什麼都不是

屌諗住20分鐘2角點都有 又豬
呢場角輸左2000

跟就輸 唔跟就贏 前兩日搞到針左

我買左10.5 11.5細

求派

樓主好波

我輸到冇晒牛屎佬就贏錢 對唔住我之前搭沉船
但巴打個故事好勵志，請受小弟一拜

練心臟

最後呢場有冇水?

牛巴，有咩紅酒平靚正？

諗緊

All in跟牛屎

我唔知你鐘意甜定酸，重唔重木桶味wo

以前都係做紅酒
舊老細啱啱死咗

唔好太酸，我新手來未係好識分

姓陳？

你裝個紅酒世界app 有晒評分睇

唔係呀, 智利人黎

Vivino?

牛屎佬下次唔好派錢 派紅酒

十點有冇人入1.5大

我想派月餅

紅酒世界 大陸app嚟

留名支持

tg篇文
利申跟開

lmlmlmlmlmlmlm

樓主請唔請打雜

外判左比清潔公司
同埋成間野得10條友，小企業嚟

無你份 DQ

想跟樓主搵食

入channel 便可

唔會有秘密料收費料朋友料
基本上我買左d咩都post晒上channel

牛屎巴打
雖然唔係今屆dse，但仲未搵到自己條路

你幾歲做緊d咩啊

23
行頭勁窄唔方便講，算係hea工，13k，貪佢5days work
無前途無錢途，唔係弱智都請既工
都hea夠，最近開始諗前路

諗無用架wo，做先最實際

牛屎當枕頭做埋人生導師

幾時轉行做動物傳心師

lmlm

如果轉左行肯定搵你做第一個做傳心實驗

用開9527做練習 而家讓俾你慢慢試

你用過我唔要啦，唔慣二手野

衰

牛屎巴 6點日假有冇水

出唔切了

今晚即場會唔會出？

牛屎巴會唔會派錢

牛屎兄，今晚有料嗎？

牛屎今日出水？

lm支持

樓主係幾耐無出水

唔好意思，今朝有d突發野處理所以無出心水

睇你出心水自己又學下睇 宜家玩即場角球都汁唔小

今晚有冇
今朝比美國佬陰鳩左-1C

有

今晚跟你搵食

派我！

ME

post1到依家都未派過我sosad

快d出水比我gun 當派左啦

好似你有d野會講？

係

幾時追擊埋刀仔王

大胃賣料唔係全波po都知咩？
仲有海馬推波圖

大胃親信話係義工，無收錢

大胃又出水又派錢正仆街

Btw,個post咁多乞衣既

跟水咪得成班乞衣

狙刀仔王啦，佢入tg channel抄水當自己出

搞掂一個又有一個先啦

仲要好多人送錢比佢洗

刀仔王講到明白紙黑字賣料 幾時狙擊？

上下盤都唔識分？
安德烈治半場主勝，但安德烈治作客？

Btw,當年屌賣料最大力果班人eg海馬大胃最後都轉做賣料狗

一個賣料狗嘅人話自己有錢你會唔會信

高登到連登 睇住佢地由自己輸 至到賣料用人地既錢輸

個刀仔面皮厚撚過地核
上下盤唔識分 話之後主當上盤 客當下盤
抄人馬料改一隻當自己出
答下人地當出左水
佢自己戇鳩姐 估唔到咁多人都咁戇鳩

係啊 係話你地班送錢比刀仔洗既戇鳩仔啊

倒數4分鐘

(收錢的義工) 大胃係隻賣料狗

大胃蛇唔係好勁既大蛇咩

Pish

Lm先

唉
炒哂車
我知錯啦牛屎大哥
我棄暗投明啦
30日後改名
牛迷子

送返句屌你老母比你

推

牛佬今日出水未？

我都送返句屌你老母比你

面皮厚撚到咁嘅人應該得你一個

記唔記得邊個係兩三個星期前不停咁屌柒我話我鳩up?

要唔要我cap圖出嚟binc

你今晚有覺好訓啦

大把人抄撚哂車啦

咁你有哂證據
我實棄暗投明

Diu搞埋啲對贏錢無關既野就興高采烈

tg搵我，有野問你

已pm

牛屎佬好波

勁

明顯大胃手法高章好多啦
海馬同大胃
完美演繹精人出口 笨人出手一樣既道理

爆左

同意
搞到一眾手足炒車

高章就唔會比我踢爆

變了bin c po

你個名

push

繼續社絕賣料狗

順手屠狗會

你唔講以為你黎

幾時進攻打擊埋刀仔王

準備收錢

聽朝10點加拿大果場點睇啊牛屎兄

聽朝即場算

牛屎佬又中一聲

支持樓主贏多d

我發覺10蚊飛多數輸

你都知呢

條仆街cut贏個啲去post
屌打佢啦

輸兩埸無跟，昨晚贏個場跟左

好波

同意呀，所以希望你post 埋注碼，等我知你信心如何😂

牛佬多數大注既都會中

Sorry, 我份人比較直
別見怪

ching 一陣有冇

支持打擊賣料

真係有了

等派

肯死未？
水原客勝又[0/+0.5] 100%？

已收到舉報，需要時間搜證，請耐心等候
不要再cap圖，變相幫他宣傳channel

馬會食錢算點

屌

角球究竟是10定11？ 等緊j league 出result?

11角完場 官方賽果

支持有心清泉牛屎佬

但球探同BET365到完場都係10C

官方係講緊日本果邊?

重有無心水丫

好彩中到韓假個注

玩

牛屎巴有咩心水

我細細個都跟牛屎巴買波

就

join 左tg
未賭過😂😂😂

邊度有tg

佢應該想講係Channel

黎多隻

又死中位數

屙煙了..

lm 依家總共派左幾多

lm
牛屎佬加油

輸撚晒 等派

唔洗猜迷

lm等派

3.5b都可能開唔到
CLS

LM派我

輸哂 求牛屎派我

有入波無角球CLS

輸晒了

祝你羊馬

im

9527on9仔

即刻過黎幫牛屎佬集氣
3號
3號
3號

G持

集氣

祝樓主 馬上發財

9527燈死

補血再跟

求水

Im

阿仙奴命運如何

九死一生

牛屎巴

一生左

幾時有得派我
輸死了

又無我

牛屎兄呢兩日冇乜運咁
應該係俾我燈到

牛屎巴 出條過關角黎玩下

點解牛屎巴睇角咁準

hi

依家仲有冇得派錢？

有都輪唔到你，大量mk mon住一派就衝出黎

牛屎今期差左的woo

師兄救命ok?

28799738

放棄賭博， 仲有得救

Ok

Cow ba

多謝牛屎佬 非常準！

神人

留名。執唔少

祝賀牛屎哥重出江湖 #

謝謝 留名🙇

LM
牛屎哥

牛屎勁準

支持👏🏻👏🏻牛屎佬

Lm,支持牛屎佬！

I'm

LM！

有入channel

牛屎哥

LM!!

準牛屎 ， 繼續準落去

派錢抽獎

19376696

留名乞100起機

我都來留個名先

21829613 LM
thanks

要留名了

strong post lm

留名，牛屎兄

留名中我

592
601
657
660
663
665
669
687
692
696
上面中獎

tg 牛屎佬

我664

663 665 有 我664冇